---
title: "adhento gaani vunnapaatuga song lyrics"
album: "Jersey"
artist: "Anirudh Ravichander"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Gowtam Tinnanuri"
path: "/albums/jersey-lyrics"
song: "Adhento Gaani Vunnapaatuga"
image: ../../images/albumart/jersey.jpg
date: 2019-04-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/-t5b7MrWENk"
type: "love"
singers:
  - Anirudh Ravichander
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhento gaani vunnapaatugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhento gaani vunnapaatugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammayi mukku meeda nerugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammayi mukku meeda nerugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Taraalanaati kopamantaerupegaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Taraalanaati kopamantaerupegaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakantu okkaraina lerugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakantu okkaraina lerugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannantukunna taarave nuvvaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannantukunna taarave nuvvaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakunna chinni lokamanta neepilupegaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakunna chinni lokamanta neepilupegaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Teri paara chooda saage doorame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Teri paara chooda saage doorame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edi edi chere chotane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edi edi chere chotane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saage kshanamulaagene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saage kshanamulaagene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">venake manani choosene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="venake manani choosene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chelimi cheyamantu korene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chelimi cheyamantu korene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vegamadigi choosene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vegamadigi choosene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">alupe manaki ledane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="alupe manaki ledane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Velugulaina velisipoyene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Velugulaina velisipoyene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maa jodu kaagaavedukegaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maa jodu kaagaavedukegaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vekuveppudo teleedugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vekuveppudo teleedugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa chandamaama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa chandamaama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mabbulo daagipodaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mabbulo daagipodaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eh vela paalaa meeku ledaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eh vela paalaa meeku ledaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antu vaddane antunnadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antu vaddane antunnadaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa siggulonaa arthame maaripodaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa siggulonaa arthame maaripodaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eri kori chera saage kougile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eri kori chera saage kougile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edi edi chere chotane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edi edi chere chotane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kougiluruku aayene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kougiluruku aayene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">tagile pasidi praaname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="tagile pasidi praaname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanulalone navvu poosene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanulalone navvu poosene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokamichata aagene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokamichata aagene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mugguro prapanchamaayene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mugguro prapanchamaayene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merupu muruputone kalisene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merupu muruputone kalisene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhento gaani unnapaatugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhento gaani unnapaatugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalametula maarene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalametula maarene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dorike varaku aagade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dorike varaku aagade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okaru okaru gaane vidichene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okaru okaru gaane vidichene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhento gaani unnapaatugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhento gaani unnapaatugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Doorametula doorene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Doorametula doorene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manake telise lopale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manake telise lopale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samayame maaripoyene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samayame maaripoyene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Ooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Oohh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Oo Oo Ooh Oo Oo Oo Oohh"/>
</div>
</pre>
